Trump聽日仲有冇機會翻盤?

如題

一個字，No

宜家咁嘅情況仲諗住翻盤？
仲翻到的話我裸跑又點話

要翻一早都可以翻, 唔使等聽日

無

支持

成功連任

支那登一定贏

有無人知燒山點睇??

聽日如果人多嘅話，茶黨就對共和黨證明咗自己價值
咁彭斯pompeo可以利用侵嘅號召力競選下一屆總統

聽日之前，立即同支那開戰

其實都無咩機會

我都想 但真係唔覺得有可能...

唔洗諗啦拜登做硬
全球股市會千升慶祝

千分之一

我係侵粉
都唔覺得有機會

有無證據法院都唔會理你，但佢重好似覺得可以靠法院贏到

我都希望佢可以連任

聽日緊係翻唔到 後日先翻呀 香港後日先係美國6號

屌

呢樣就係侵侵最錯地方
仲以為法院會做到野，德州咁多證據都可以唔受理
單單呢樣，堆紅州已經大條道理反檯脫離聯邦

翻到盤乜都得

如果冇成堆證據拎出黎令到班議員o咀 都幾難翻盤

翻盤機會渺茫

絲打為咗翻盤不惜獻身裸跑

侵已完

呢四年比班美國人醒下，當中共偷唒所有技術，經濟贏埋美國，美國女人要去大陸做雞，美國男人要幫大陸做工廠男工，先會醒，因為美國人都冇試過共產政權踏上本土，咪比佢地試吓

美國人唔會學公民黨娘家條撚屌把笠水美化成留力
真正有戰士意志的人係唔會諗勝算, 見民主黨破壞神聖選舉當然要戰鬥

美國的侵粉都無放棄反而香港班撚樣就日日輸輸輸
美國人真係支持錯香港人

仲ff到咁天花龍鳳，你不如諗下佢有無機會全身而退好過啦

咁天真諗住4年?蠃到呢次就永遠都咁黑暗 美國支那化

冇

無
除非真係開波
問題係自己黨內都未搞掂

白痴....仲問?
你睇商務部依排行動已經答左你。
我建議你睇少d本土派所謂分析，根本已經大局定哂，唔好再諗咩軍管啦

美國藍領好好pay，
美國人：有工廠做，真香。

結果1:中美關係繼續惡化＞民主黨好勁＞佢地唔會醒
結果2:中美關係改善＞民主黨好廢，但呢個時候美國已經玩撚完＞佢地醒＞但民主黨操縱選舉

點都係民主黨贏

賭得裸跑既多數都係巴嚟

簡直不知所謂至極
當日美國開國者喬治華盛頓大帝何等威風,當時的情勢比現在更惡劣
現在少少挫折就成班人惑亂軍心

I looked forward in time. I saw 14,000,605 futures.

搞政變囉,再唔係自組軍隊推翻美國聯邦政府,自任終身總統或稱帝,國號改為Kingdom of America,有連登仔支持.

機會係零

留明支持

一定無
咪理想主義

LM睇走數

Don’t give me hope

用大陸個模式，三千蚊人民幣一個月返16個鍾，美國女人做大陸雞150蚊中出三次，美國人享受下上山下鄉

麵神夠話侵輸啦

唔睇好

有鳥絲打

巴定絲先

巴嘅我支持

你FF夠未呀
不如話美國4年內滅亡，唔好成個小粉紅咁得唔得？

block 7你隻分化狗

一齊

愛侵力唔係話侵侵贏硬架咩

燒山話Trump機會越來越渺茫⋯⋯
我就係要呢啲

話冇希望果班全部放負分化撚五毛
一定係中共派黎

認真一次，得既我跟機

司法都搞唔掂 就只有內戰

冇，好慘，我講緊香港同我地

留名睇找數

藍領先係最支持侵
你睇下American Factory 就知

一定可以

你真係傻撚閪閪

Trump 覆唔到桌, 係要睇美國真正既愛國者下一步點做
如果佢地有槍有炮, 對cheap到共產黨做票咁既選舉都唔反......
咁就deserve 獨裁總治, 個槍權係呢D時勢就係要內戰

希望佢嘅臨別發言令國會及人民
重新考慮郵寄選票弊端；
電子點票機潛在操縱嘅可能性；
傳媒嘅選擇性不報道，反之新聞要多元、發言自由係美國立國之本
因為美國嘅未來嘅發展喺掌握喺美國人手上；
而要防止及打擊其他外國嘅政治滲透；
最後 希望 上帝 繼續 修護 美國
Make America great again

叫燒生燈下好過 機會低過5%

一日有蕭生在........

投票之前夠話有拜登仔大鍋嘢
就來登機都無貨

冇啦